HKBN 未完約，5GB唔夠用，升級推介

下年先完約，而家5GB 21Mb唔夠用，有咩升級推介？謝謝